**Расширение для yii2 framework - eapanel\pages**

1) Расширение имеет свои файлы переводов. Для правильной работы файлов переводов, установите в конфигурационном файле 'language' => 'ru' если установлено другое значение или отсутствует.
```
#!html

<br>
```

2) Расширение имеет миграцию. Скопируйте ее из папки migrations расширения и поместите в папку migrations приложения. Выполните миграцию.
```
#!html

<br>
```
3) Добавьте в конфигурацинном файле данное расширение в список модулей: 
**'modules' => [
    'pages' => 'eapanel\pages\Module'
],**

4/ Модуль использует контроль доступа.
 Нужно сконфигурировать компонент 'authManager' в файле настроек и создать роль Administrator. Подробнее см. http://www.yiiframework.com/doc-2.0/guide-security-authorization.html
 раздел Role Base Access Control